林鄭：不檢測就是反共 呼籲市民踴躍參加普及社區檢測

林鄭月娥呼籲市民踴躍參加普及社區檢測
最後更新時間 24.08.2020 23:22

行政長官林鄭月娥晚上在社交網站帖文，呼籲市民踴躍參加下星期二推出普及社區檢測計劃，她說，政府專家一致同意，普及社區檢測可找出社會中的隱性患者，愈多市民參加愈好，有助於香港可以早日恢復經濟活動和市民的日常生活。她批評社會有小部分人不斷抹黑計劃，更有本身是醫生的政客，提出各種失實的指控，務求把「普及社區檢測計劃」打垮，來達到他們反中央、反政府的目的，質疑是否要讓他們得逞。

原文網址：

我答你 係

信陳時中定信香港班專家好

要返工 不了

信林鄭
陳時中唔係年年考第一
唔夠我地林鄭叻

唔檢測犯国安法

全民反共

行撚開啦死老鬼

係咪打算派皇軍係街捉人去驗

原來政府顧問都反共 拉撚哂佢地啦

推

【重要分析】全民檢測影響絕對大於我哋所想，我哋唔可以坐以待斃

駛鬼
肯驗派一萬
即刻幾百萬人去

又話係自願?
唔做就反政府?

撐支制派愛國既優先去做啦
比下面好喎

肉酸到

你不如解釋下點樣解決超過九成機會假陽性的問題。
呢樣野唔係屈你，有數得計

反北京係每一位香港民族成員嘅職責。

咁我寧願反共

敵人支持的…

隨時有600萬人反共

唔去就唔去架啦

可以排檢測即係可以排隊投票啦

用党安法拉人囉奠月娥

咁不檢測了

（正視聽）全民檢測同健康碼係進行東突厥式種族滅絕同鎖港禁出境第一步，千祈咪比政府用限聚凶到

（正視聽）戴口罩、暫停聚集係值得鼓勵，但係強制戴口罩on9惡法同限聚惡法係一定要反

用党安法拉人囉

係就好

唔驗就反共
做港豬唔想驗就被扣顛覆國家罪名

痴線,冇啦啦整個變相公投出黎

我就睇大公文匯既
之前初選佢地話排隊會傳播
又話乜乜超級電腦追蹤到有排隊群組
巧驚驚喎

唔反唔安樂㗎

由成績表已經睇到台灣先正確

間接公投 今鋪月娥自爆

有全民普選我咪去驗武漢肺炎囉

唔檢測就犯國安法

無人鼓吹，只是我信唔過你地，唔撚驗ok?

In clock Chen we trust

咁仲唔用黨安法?
講到實牙實齒咁

係呀 吹呀？逐家逐戶叫黨委軍捉人去驗囉

你都咁撚坦白話共產黨叫搞 岩嫁喇 多謝你咁撚坦白

開始狗急跳牆
明知香港人受軟唔受硬

落定時間囊都得：
通常有呢D檢測之後，
疫情通常會直線上升。

唔驗係咪犯國安法？

使左廿幾億就係請一堆演員影相排隊抽DNA，然係係大陸日播夜播香港已得救！

原來咁簡單就可以表態

全民反共？

WFH。唔出街啦

通常d老女人老羞成怒就係咁

之前過百宗咪又係如常生活
林鄭夠膽咪播毒播到每日過千宗
不過到時倒流返上大灣區就好笑

明啦唔自願就反共

唔驗就係犯國安法

叫哂D藍屍去驗囉7頭

唔檢測違反國安法？

推依個

玩到咁盡我一定去旺角公廁奶馬桶
再去檢測站除罩播毒

檢測派3萬蚊
包4百萬以上既人排哂隊驗

你個檢測真係廢呀嘛

點樣說服到其他人唔好做全民檢測？

會呼籲 已經準備走 既去拎埋筆錢走
留低既 未到山窮水盡 就忍下啦

唔該晒

唔驗就國家認證咁開心
唔驗lu...

識玩

唔係話會有500萬人去檢測咩？反應咁踴躍洗咩理果少數唔去既人呢？

其實一開波宣傳話派下禮物消費卷
已經有班藍絲廢老去排隊
已經分唔到條友真心定傻鳩

癲婆走火入魔

佢唔咁講都諗唔到咁樣嚟表態

咁姐係反共指南??

我反共，完

唔違反限聚令？龍門任你搬

有共同目的聚集

佢有種就話不檢測就係危害國家安全

今次可能係共產黨俾佢最後機會，掂就留任，唔掂就走人，大家識做啦

兒登啲標題

何百良反共

唔驗就反共呀 ？
你都戇撚鳩

咪ON9啦，佢走左只會有第二個更仆街既接棒
一日無普選／未全黨死清光都唔好FF

何栢良稱不懷疑自己是隱形患者 故不參與普及檢測 本地 發佈時間 24.08.2020 10:37 最後更新時間 24.08.2020 11:03 港大感染及傳染病中心總監何栢良在本台節目表示，他不會參與政府「普及社區檢測」計劃，亦無打算報名協助採樣。他解釋說，全民檢測在政府三管齊下的策略下，成效很低，加上他有嚴格管理自己的生活，除了上班就會回家，即使外出購物都不會除下口罩，受感染的機會微乎其微，他不會懷疑自己是隱形傳播者。他呼籲市民決定是否參與檢測時，要考慮考慮自己的風險，以及會否是隱形患者等。

原文網址：

根本係港府信譽破產，邊有咁易抹黑到令人付諸行動對抗，港府上年做左大半年抹黑加宣傳咪又係唔成功

樓主標題黨

咁就要唔測啦

發檢測令 唔檢測罰2k

藍變黃就有
黃變藍真係好少有，甚至係未聽過

痴撚線
而家只可以對政府咩都讚好
唔係就犯國安法
痴撚線香港

凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對

好撚煩

叫班膠官加埋行政會議成員去做先囉，身先士卒

叫人表態
之後無人驗就搵可臨記扮好多人驗，比人篤爆又扮無事
唉 政府啲套路悶到我都唔想知了
事旦啦 還掂我唔撚會驗

你敢講一聲. 留完DNA = 唔會受感染 我即刻去.

係呀係反呀吹呀

說好的自願檢測呢？

777發起變相公頭

政府專家？幫政府暴政説話嘅人⋯⋯同班中共專家為支那發放病毒掩飾一鳩樣⋯⋯

每人一千萬

而家邊個政治化成件事呢

請各高官、公務員、黑警、藍絲優先檢測。。

一萬夠做咩？
起碼一千萬

係蝗軍

果然係反共港獨之母
實力真係好撚高

林鄭又幫我哋統一戰線啦

反工 不了

香港班專家都唔係個個認同全民檢測啦仲拉台灣講人地成功過我地幾多倍吖經濟重啟緊啦我地選舉都無埋呀

唔使搵食呀？check乜春

真係 好唔慣佢套中共語言

國家機器式屌票

過去一年係邊個令到今日大部份香港人都唔信任政府, 唔信任共產黨, 大家心知肚明

我等到28日冇人確診都唔驗, 你咬我食呀

就當唔講政治野
又要去排隊 無啦啦比人咁樣隊一野
仲未計我點知前後個個有無事
點知會唔會無端端無事都變有事

排隊會傳播，不了

那7百萬人反你林鄭，算唔算大多市民意見？

Sorry錯手俾左負評，幫推

八婆幾時死

終於露出想喺香港搞新疆集中營嘅真面目

on9仔先檢測

醫生對呢啲野仲多學識過佢都可以話人「不實」
仲要講撚到有反對意見就顛覆國家咁
咁不如硬推咪撚再問啦

吾順？

拉囉

反共門檻愈嚟愈低

我反對你姐 林鄭

不了，寧願自己洗錢去醫院做檢測

咁都幾多人反共

將會成為一個全香港人,唔需要篩選,唔需要登記既真公投,最後結果反映一切

反乜都好，就係唔做

不檢測=/=提出各種失實的指控
標題個邏輯fail了

新薑特首

我唔止反
我要滅共

林鄭意思係話
反共民意太明顯了 嘿嘿嘿
反共多過反林鄭she proud of this

你太理性 政府唔會答
只會不停loop驗左係好好 對香港有負責去道德綁架你

政府迫我反共

咁好LO~

林鄭真係柒少句當幫忙

全民檢測其實有乜撚野用?
冇病去驗到冇咪又係要繼續帶口罩繼續keep social distance
測到冇又唔代表真係冇, 可能只係個時未發病或者測完之後先感染
如果已經有病徵都即刻去診所去醫院睇醫生驗架啦
如果有病徵都唔去睇醫生唔去驗既人唔通你全民檢測佢就會去咩?

結論: 政府on L 9

我就係反共點呀 想攞我嘅DNA 睬佢都有味

呢鑊吹到咁大鑊，港共騎虎難下，點同中共交代呀？

我留撚左係屋企30日冇出過街又冇病冇痛你叫我出去同人排隊檢測你冇撚野呀?

得罪完商家又得罪學者

係罷明反你咁點

捉晒入集中營丫笨

不參加檢測就是港獨

呢個垃圾政府原來咁易反

我信陳時中

唯一會檢測既人就係懷疑自己有病既人
你懷疑自己有病都係因為你已經出現病徵
但如果你已經有病徵咁就直接去睇醫生入院驗啦, 點撚會去排隊?
如果你有病徵都唔去睇醫生只係去排隊全民檢測咁你一定係on9

結論: 全民檢測既現場全部都係已經有病徵又唔撚出睇醫生既on9

港共數下阿婆底褲口罩倉底數都仲唔醒水，明顯成個正苦已被市民唾棄，仲要嚟鑊更大的公投？平行時空？

唔測都唔比

呢個真 疫情與我無關 我的訴求是上班

我係唔測呀
拉我呀

其實用依樣告我地國安法都okay

睇下到時咩世界

測你老母共産狗支那豬，
go fuck yourselves

又話自願，唔檢就反共，你玩撚曬啦

反咗成年啦懵撚

不會檢測！

一定係啦
快撚啲用國安法啦

中國14億人反共

我老母都反共

愛國就要反共
所以我唔打算檢測

檢你老母 入境既人免檢測黎拓

林鄭給市民帶來反共的機會

其實去排住隊打開個口 咁撚多人咪仲易奶野
仲危險過番工 應該宣揚比d 藍絲聽 黃絲先去先奶野

第二十四條 為脅迫中央人民政府、香港特別行政區政府或者國際組織或者威嚇公眾以圖實現政治主張，組織、策劃、實施、參與實施或者威脅實施以下造成或者意圖造成嚴重社會危害的恐怖活動之一的，即屬犯罪：

（一）針對人的嚴重暴力；

（二）爆炸、縱火或者投放毒害性、放射性、傳染病病原體等物質；

（三）破壞交通工具、交通設施、電力設備、燃氣設備或者其他易燃易爆設備；

（四）嚴重干擾、破壞水、電、燃氣、交通、通訊、網絡等公共服務和管理的電子控制系統；

（五）以其他危險方法嚴重危害公眾健康或者安全。

請檢疫人員d錢一半拎黎派俾肯去驗的人
一半拎黎平價請內地d醫護過黎幫手檢疫

唔好俾死五毛洗走重要post

依家政府開始用事實來講野？

檢測 = 公投
反定唔反

鬼拍後尾枕，普及社區檢測計劃同中央掛勾

6 件3 張枱大聲吹水，捉呢班播毒籃屍廢老去驗先啦！

既然可以全民檢測，點解唔可以全民投票？檢測要除口罩，投票反而唔使，投票仲安全！

我淨係想返工
檢測要拎假，不了

檢你老母
唔反你班共狗仲係人嚟嘅?

拉晒佢囉 唔驗就係搞港獨

反左好撚耐啦你今日先知咩柒婆

係 我就唔測

我係唔驗,吹咩？

等睇6百萬人反中共入集中營

係

咁黎變相公投都有既

冇成本反共 好撚正

檢測當公投

叉雞飯都無一盒
驗你老母咩

遲下會唔會有可能假設唔驗就犯國安法

666教左你典為之反共

無病無痛驗黎把撚咩
得閒無野做想比人插下喉嚨？

會驗果班人我諗真係怕死
(都過左大半年我諗都習慣左)
一係貪小便宜又好得閒既人
我諗藍屍都未必會咁得閒驗

無事走去驗
驗完中柒左仲on9
你估老闆同事會多謝你定多得你

係反共匪，又如何 ?

到時700萬人反共
勁過遊行

林奠點解死都要證明自己係弱智嘅？！

唔得閒喎

身邊啲藍絲都話唔去

唔檢測唔俾出境

政府成撚日話人用陰謀論
咁將示威者送去新屋嶺虐待係乜
陰謀論都係政府逼出黎

閒閒地中2 4 5

又可以借機會屌尻班藍屍
鬥藍

立緊急法捉人去檢囉, ON9

ok

變相共投

唔好同我講咁多嘢，還返選舉權比我先

Accusation and slandering are getting more direct and serious.... !!
It may mean she ( and "CCP") really wants the DNA!

家陣要改朝換代俾我上位

認證師

得架啦！想拎香港人DNA呀嘛！
你哋班撚樣日日走出嚟認證，證明大家冇錯

白色恐怖

用緊急法啦！屌你

何柏良話唔做
袁國勇話唔禁足先做都冇用

我真係想知有邊撚個「政府專家」專得過何同袁？

我就係反共

檢測就是不信任中共

係 咁點？

呢個ok wo, 綁架佢個檢測

琴日得10單 驗你老母

林鄭: 吊，我要你dna數據資料之嘛，話之你day2感染死，關我鬼事

唔中意就係反政府

要返工要檢驗呀？

講到出口
人地台灣做得咁好都話唔好咁驗法

幾時到香港垃圾政府出聲
由一開始香港防疫就做錯哂

依單野完全係超級大白象勞民傷財

不檢測就係反共

咁，我唔檢測喇

台灣係中國一部份，信陳時中係咪即係愛國嘅表現

除非港共話台灣係一個獨立地方

一個俾美國制裁嘅狗官，係都要用美金，仲唔係反共?

不參與投票 就是奶共？

全民自願檢測 X
全民「唔做就唔會俾你班蟻民有好日子過」檢測 O

會唔會gdp 勁過支那

唔會驗，試下迫我囉

唔驗就觸犯國安法

不檢測就做到反共咁犀利
咁不檢測了

原來唔驗就表到態

唔驗了

我全家好健康 唔需要，多謝

犯國安法係咪

痴撚線 你解釋到點樣驗完代表永遠冇事先
廢老都呃唔到啦

你咬我食？
我成個家族連藍既都話唔驗呀On9

笑死
屋企漏水 唔係閂水製 係塞住出水位先

咁急交dna project

OK
我反共，支持香港獨立

更加不檢測 因為檢測即係撐共

又扭曲專家意思，袁國勇真係可悲，垃圾港共借專家意見來打擊反對派

檢完陰性，行出街可以即刻領嘢，拎住個綠牌四圍去播毒。對被檢者零意義（如果懷疑中招自己會去檢）

但對隻柒閪意義應該好大。似係政治任務，開啟社會信用制度平台。宜家係由佢大條道理放入大量香港人資源，黎搵香港人笨柒。

不講政治陰謀，真心感覺計劃冇用，不一定能完全消滅仲要用咁多錢，不如留黎之後買疫苗？

提出反對意見的醫生就出係政客

有！屈文妓，之前幫肥佬黎！

係票站做埋檢驗咪得
500 個票站點都好過100 個檢驗中心

大把紅底藍絲撐共

阻人返工燒春袋呀，不了

咪俾我睇死佢出埋哂D屎橋迫人驗，例如下年憑檢測結果攞一萬蚊

原來如此，咁唔驗了

好多藍絲會被反共

97前香港如果有依d事 港英政府應該有似陳時中既官做到野

開始急啦 急啦

咁唔參加了

我諗唔關事

商界見到佢都怕怕，下屆整定第二個做

林鄭初初做果陣仲溫水煮蛙，民主黨仲叩見太后既咀臉，係大粒墨件事先煲大左個火，但係就埋下左香港人建國既種子，要佢執埋d蘇州屎先好走

成日擺反共出黎嚇人
林鄭依家覺得呢招好好用

我諗得十萬人唔反

嘩，醫生顧問好危險

我真係好撚驚

泛民，總辭！

支那狗係咁推，就知有幾大鑊

自願反政府

強制檢查，或者動用行政手段

遲早的事，你不理政治，政治會攬你

可以二次感染嘅話仲驗嚟做乜鳩

如果得100萬人檢測係咪那係600幾萬人反共？

我諗到一個好少少的方法解釋。
今晚整先

佢係暗中幫我地做一次反港公投!

係！唔撚驗